區選會有咩嗱喳招？

新登記選民果日，都已經唔少問題，好似話有過火災。。

依家群情凶湧咁，講到保皇黨可能大敗咁，但我唔認為。
選民係會流失，但啲鐵票，無腦藍，港豬，都依然會票投保皇咁。
依家何妖都仲咁大膽搞咁多事，就知佢無有怕。。

而且政府可能都唔再理群情，因為民意唔會逆轉，抗爭未見更上一個層次，10月分分鐘開實彈殺人，到咗提名日，篩選晒啲新人、民主、本土，大家會點升級勇武先？
=====

當你唔篩選，地區組織偏地開花，自發拉票。
咪話我話，泛民同熱狗又互相打架，抗爭果陣都有時鬧泛民花式賣港，熱狗想騎劫，又話基金運用不公，搶錢咁。。。。。
利申：我都放下成見，忍住泛民，但唔認同熱狗高高在上果類
最怕內鬥互耗。
=====

到投票日，我都擔心嗱喳招，例如：
1.熄燈
2.突然多咗個票箱
3.種票大增
4.提早落閘唔比投
5.火災，水災
6.鳩噏
7.無效化某啲票

仲有咩嗱喳招？可能係現場有防暴捉啲後生拘留？？
=====

最後又到宣誓日，又黎DQ你咬字發音，唔真誠。
===================

希望地區文宣提醒下啲嗱喳招，向外國要求監票。
點票果陣，建議現場帶個大燈，一熄燈就開大個燈射撚住個位。
特別係提早落閘，總有啲HIHI遲大到，等收工先投。。。
今日香港搞成咁，乜柒遊行活動抗爭都唔參加，但投票都係安全吧？

而依家，希望有人打定預防針，要求一個公平選舉，點票，要求延長投票時間，擇選較大的投票位置，提早商戶休息。
民間記者會亦可以召開話「香港區選係民主選舉價值，為確保絕無僅有的民主選舉可以順利舉行，投票當日暫停各類抗爭活動，希望警方同政府唔好做無謂既挑釁同妨礙行為」。